{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "궁평국수"
    },
    "text": "宮坪グクスは漣川ジェイン滝に行く三叉路に位置する麺専門店だ。 ここではにゅうめん、ビビン麺、ヨルムグクスの3種類のメニューしか販売していない。 待ち時間があり、材料が使い果たされた場合、営業を終了する。 注文した後はその場で麺を茹でて提供されるため、料理はもう少し遅く出る。 しかし、麺はコシがあって柔らかく、スープはさっぱりしてさっぱりした味が絶品です。 入口では靴を脱いで入らなければならない。 周辺にはジェイン滝、ハトナン滝、チョンゴク先史博物館のような名所がある。 ただし、ペットは同伴できず、盲導犬は可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "宮坪グクスはどこに位置していますか？",
            "answer": "宮坪グクスは漣川ジェイン滝に行く三叉路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宮坪グクスでは何種類のメニューが販売されていますか？",
            "answer": "宮坪グクスではにゅうめん、ビビン麺、ヨルムグクスの3種類のメニューが販売されています。"
        },
        {
            "question": "宮坪グクスの営業時間はいつですか？",
            "answer": "宮坪グクスの営業時間は、材料が使い果たされた場合や待ち時間がある場合によって異なりますが、一般的には毎日の昼間から夜まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "宮坪グクスの料理はどのくらいの時間で提供されますか？",
            "answer": "宮坪グクスの料理は、注文した後にその場で麺を茹でて提供されるため、少し時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "宮坪グクスの麺はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "宮坪グクスの麺はコシがあり、柔らかくて美味しいです。"
        },
        {
            "question": "宮坪グクスのスープはどんな味ですか？",
            "answer": "宮坪グクスのスープはさっぱりしてさっぱりした味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "宮坪グクスでは靴を脱いで入らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、宮坪グクスでは入口で靴を脱いで入る必要があります。"
        },
        {
            "question": "宮坪グクスの周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "宮坪グクスの周辺にはジェイン滝、ハトナン滝、チョンゴク先史博物館などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "宮坪グクスではペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宮坪グクスではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宮坪グクスでは盲導犬は同伴できますか？",
            "answer": "はい、宮坪グクスでは盲導犬の同伴は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 418
    }
}